(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

因為824機場唔搞住 我重開多個post
全力推824觀塘喇各位

8.22 中學生反修例集會
時間：3:00-7:30
地點：愛丁堡廣場

8.23 人鏈
太長我唔QUOTE 想了解人鏈係點 禁入手足依個post 好詳細
８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

8.24觀塘大遊行
時間：13:00（集會）13:30（遊行隊伍出發）16:00 ( 解散 )
起點：駿業街公園遊樂場
終點：觀塘泳池
遊行路線：駿業街公園遊樂場->駿業街->海濱道->勵業街->觀塘道->翠屏道->觀塘泳池外空地解散

8.25 荃葵青大遊行
時間：14:30（集會）15:00（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站 ( 啱啱改咗 )
終點：荃灣公園
遊行路線：葵芳南總站->經行人隧道往葵福路（南行）天橋->橫跨興芳路->落行人天橋近葵福路（北行）->葵福路（北行）->葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋->橫過德士古道->落行人天橋近德士古道（北行）->楊屋道（西行）->入荃灣公園廣場

五大訴求 缺一不可
撤回逃犯條例
撤銷暴動定性
釋放被捕義士
成立獨立調查委員會
實行雙真普選
光復香港 時代革命

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

SORRY各位手足

咪撚再睇女啦，行動po push

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

香港人到時見

721 811

正經post

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

push

張文宣好正

推

824 觀塘大遊行

順推

對唔住各位手足 主推返依面

推post

pish

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

超正文宣圖

822
823
824
831

行動post要推。
唔好再撚狗乸！同我入來推post！

重有821元朗西鐵站靜坐
[
行動]821 元朗站靜坐 主題—721恐怖襲擊一個月

TG link:

824唔係取消左咩
再開過?

唔係取消咗機場咋咩

oic 睇錯sorry

824取消係機場和你塞 交通 所以依個係重開post

劉頴匡表示，當日暫定於駿業街遊樂場集會，再經海濱道遊行，終點為九龍灣零碳天地外空地，預計有4000人參加。他表示，有感警方想留難申請方，不停對遊行路線提出質疑，例如會妨礙80條巴士路線行駛等。他說，為得到不反對通知書，會盡量配合警方要求，亦會呼籲市民以和平理性方式遊行集會，對遊行獲批有一定信心。

五大訴求 缺一不可

gogogogo pppppppuuuuuusssshhhhh

支持

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

新post再推

樓豬係咩人？大台？點解可以話取消就取消？

推推推

你係咪誤會咗啲咩 TG搞手話取消 唔係我話取消

Me too

bump

----------------------------share--------------------------------
基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正
就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

光復香港，時代革命。

叫番開post個巴打開
我先會信

不推文回覆

721
811

推呢個啊

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

Push

沉完未

push!

五大訴求，缺一不可！

五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！

幫推

光復香港

中學生
salute

821 元狼滿月 港鐵不合作活動

push push push
大家一齊推

正經事做左先

823人鏈

集會邊個搞？有咩人黎？

點解咁難推

快

推上去

821 元朗國西鐵站默站

tui

好多狗/五毛係出面

機場呢！！！！

推呀

好似取消咗

痴線 沉得好快

推
手足打完J做返正經事好冇？

喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

821？

推 撚 爆 佢

見機場討論緊 有人想繼續堅持去 但搞手巴取消 我諗緊我依家點好係咪應該DEL POST

熱門好多垃圾post

你想推邊邊？如果你想del post我過返舊嗰邊推

612
721
811

推有用既！

如822集會 823人鏈之後無回應，824觀塘 825葵青 行動升級？

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

推
成堆post喺到講隻狗乸對奶 都唔知做乜鳩

機場只是變咗更加沒有大台，純粹個人活動
如果當天大量人瘋狂坐機鐵or北大嶼大擠塞的話，只能說是一個奇妙的巧合

屌你個老母重點post冇人推

推正經post

Tui

Tui ah

822 去識同路人lo

使唔使帶gear?

死線 死線 死線
全面升級 全面升級

821元朗靜坐 822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

依家搞手取消 但如果有人想去機場都可以照去 只不過冇搞手

推上熱門

推到比啲喊濕仔睇到

係tg gp見到一個好中立既論點，就係為保護自己同家人，快D攞美金!!!

咸濕仔對眼係咪會自動過濾正經post

推！！！！！

721 811
Free Hong Kong

推唔喐

辛苦你手足

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

繼續抗爭

824觀塘好似改咗終點 好彩起點冇改

照推咗先

咪撚再睇大波madam
同我推撚返上熱門 屌晒你地班咸濕仔

時代革命

811 721

仲諗緊點解咁難推 原來有絲打自貼

幫手推活動post呀

死線投票

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

Push... btw p 牌正評唔到

香港人黎緊節目好豐富呀！

投票呀幫推

推呀推

有巴打裸體找數

PUSH

唔係11:50分咩

TUI

推到你置頂

仲有821元朗站靜坐

Pppushhh

721 811
P牌冇得正評

叫荃葵遊行算啦
青衣都唔入

推！

支持，雖然唔包青衣，但都一定黎撐

823拖手仔

香港人唔好鬆懈呀
未贏架

721

811

岩 大家focus翻

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

*曱甴論* 排頭
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

go！！！！！

推arrrr

推!
721 811 五大訴求

重點post

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

721 85 811

正經野無人推

重要

機場交通壓力測試取消了

821！

有冇人唔想出？入去條 link 睇下

[真慎入]荃灣被斬示威者傷勢

？

五大訴求，缺一不可

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘only 機場交通壓測（唔搞住）
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

721 85 811

推行動post

我無野講！

822
823
824
825
831

推呀你老母

仲有821元朗呀

靜坐？默站？

[8.19] 係咪覺得今日好多帶風向POST？幫你一次過睇晒重點！

多謝提醒

岩岩冇睇就推左

要人！

推爆

?

823
824
825

822 中學生，真係好唔忍心見到要中學生走出黎
平時教補習，都唔知要點樣持平地評價現狀

8.22死線。毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

行動po！ 推！

一天不能少

行動po要推番上來

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

推番正經post上去

一樣啦

[8.19] 係咪覺得今日好多帶風向POST？幫你一次過睇晒重點！

721 811
初心ar

回覆速度太快了，請稍候再試

推PISH

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

加油啊各位手足！！！！

派傳單
放映會
wechat
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

正經嘢就咁少正皮

推 正經post

正經事啊！推

推啊出黎啊

Psuh

大台
做咩唔機場集會㗎

做正經事呀

推推

醒喇

推呀！

五大訴求！缺一不可！！！
追究721 811！！！！！

推 823

公義

最 update?

五大訴求 缺一不可
撤回逃犯條例
撤銷暴動定性
釋放被捕義士
成立獨立調查委員會
實行雙真普選
光復香港 時代革命

tui ah tui yueng jei post tui

出黎呀

認真post冇人理
推啊！

推呀推呀

北京现在最需要什么？

示威者暴力

推！
出面好多垃圾post，睇到嬲。

推返上去

大大力推

示威者 全敗vs全勝 政府

不分和勇

光復香港 時代革命

抗爭之路 刻不容緩

都係一份心意黎既

推！！！！
824觀塘見

3推

正經野大家關注下啦

手足們快手，將d緊要既post推返上黎。
光復香港
時代革命

觀塘改咗路線啊
唔去泳池 過九龍灣啊

822中學生集會 823人鏈 824觀塘 825荃葵青！

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

721 85 811

up

最UPDATE應該就係觀塘遊行個終點改咗做九龍灣零碳天地外空地

黎緊一星期好多野要做

幫推

有冇今個月嘅時間表
想同 fd 參加但冇一致嘅時間表

823 死線

822 中學生集會
823 我地齊握手
824 觀塘大遊行
825 荃葵青大遊行
因果由國，容港治己
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推 唔好再理咩裸跑 J大波狗
全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位

再推

笑完 J 完做返正經野

推 觀塘不建議後續活動

睇完裸跑要做野啦

推post啊

824機場比班狗直接對個邊admin打壓要中止，唔好講到佢地係想為觀塘讓路囉

Pish

fc?

機場group睇啦

823仲有會計界遊行啊

行動

連group名都被迫改埋
pin msg：
今次件事佢地反應太快 用tg都須要有gear

推
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

推!! 行動!!

推
無忘811

光復香港 時代革命

push

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

24 全民觀塘 勿去機場

係咪去晒J大波madam唔識推文宣post呀？

822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

依家雖然搞手唔搞 但係話各有各做 機場話要照去

正經野推

機場搞手點解唔搞?
咪因為比班狗搞真人囉

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

係啊 希望佢地冇事

823 824

推1

推2

推
612 721 811

1

收到！！！做返正經野！

光復香港，時代革命

JOIN

822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

屌 場仗未打完嫁！！推返有用既野上熱門啊！！！推撚爆佢！！！！

818之後靜晒

忍忍忍忍忍
政權故意挑釁，不要中計
冷靜，小心又被騎劫
北京现在最需要什麼？

示威者暴力

到時見

又話偏地開花? 唔洗理人地個區?

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

點解機場取消？

824一向都係觀塘

咁和你塞？政府負出既成本一定大過你行觀塘

唔好淨係睇錢，你都要遍地開花等多d人關注。觀塘區好多廢老乜都唔知的。

全香港都知發生緊咩事
機場係因為白色恐怖取消？

PISH

821 靜坐

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

重推

唔好咁易收貨

好嬲囉 823香港之路人鏈唔侵新界同離島人玩

機場824係咪仲存在？？？！

重搞咗 一係推返舊POST

幫手推

香港之路，大家放工後係各地鐵站集合

邊個站近你就去邊個